有無人部iphone會成日自動del app?

唔係一兩個app 唔係一兩次
一啲唔常用嘅app就會直接同你del
但個icon唔會消失 剩係喺個名隔離多咗icloud個符號

其實係咪有得set?

係咪你iphon mb數太少

我唔記得點樣set返 但應該係你之前電話唔夠容量 佢問你批准 然後幫你delete你好耐冇用嘅Apps嚟慳位

118/128GB

謝你

真係用家問題

衹要耐唔用, 多位都照del

用家問題

夜晚係咪好反瞓

點解咁講